[今晚講藍可兒]晚吹 - 總有一瓣喺左近

呢單案真係好詭異

記得當年高登有講

同James直接傾偈？

個鬼佬真係乜都夠膽

自己跌

又要驚又要睇

有睇條片會覺得好恐怖

成單野真係好撚恐怖

藍行開時見到有隻手按住度門縮開(02:28

好不安

佢對鞋黎

老實講，好假